你剛攻擊我地coin master村莊？

邊個再打我 我真係狗沖去佢屋企打柒佢

唔好諗住friend 就有情講